Vien bb 含撚啦臭雞

扮可憐係唔會改變你係臭雞既事實

有冇臭雞三點全露既相？
得閒重溫下 等佢唔好以為自己係空姐就可以忘記臭雞呢個身份
比鳳姐更低下

班連登仔可憐緊隻雞

又真係想比佢含下

我bb清純女神，唔會影三點全露

西邊好撚pink

如果當時做到佢sp真係不枉此生

好賤呀

好清純好乖啊

你唔好咁講佢啦 佢唔小心影架咋啲相

好想奶加拿大

$400

加晒effect 我碌鳩都punk la

堅係正

好淫啊啊啊啊啊

bb只係遇人不淑，撞著幾個賤格sp咋

唔知做咩咁多人吹奏佢

見到都反胃

咁我地記住可憐佢啦 佢好慘架 成日都係ig到打啲好唔開心既文

果班低能 雞都可以吹上天

死臭雞 死臭雞

bb之前話公司逼佢自己辭職，而家話係自己辭職，公司挽留佢
係咪bb又俾人逼害所以要改口供

你唔好咁啦 連登仔班護主犬話佢之前打咁多野 一定係真架 無理由講大話呃我地既 最新post可能打錯字姐 臭雞無可能講大話架 佢咁純